廣東省：公共場所強制全民戴口罩

【廣東省：公共場所強制全民戴口罩】
【違者會被追責或被嚴懲】

廣東省發布最新規定，因應武漢肺炎疫情，民眾出入公共場所必須要戴口罩，否則會被追究責任。

公共場所包括酒店、餐廳、娛樂場所、體育館、商店、圖書館等地。

所有公共場所經營者必須檢查所有人士，確保配戴口罩後才可以進入場所，在入口處設有清晰的提示，並勸阻未戴口罩者。

#有線中國組
#武漢肺炎
#口罩

德政

港共: am I a joke to you

朦面緊急法呢個時候先係要用

等深圳封關 應該仲快過港共封

第一次希望香港係廣東省一分子

不了

口罩天跌落嚟？

香港市委書記唔鼓勵市民時常戴口罩

禁蒙面法🤦🏻‍♂️

香港係唔係廣東省

香港行政長官只係市長
市委書記係中聯辦主任

前幾日廣州話唔戴口罩果幾條友

上帝話戴口罩講唔到嘢
不了

一國在前 兩制在後

估計聽日明早 林奠就會做野

總知中國唔做 香港就唔會做
封關？等深圳封，香港咪封囉

港共政府淨係識止暴制亂架咋
社交場合唔使戴口罩

等你班香港人死哂
咪制到亂囉

RIP 來生再做中國人

政府？唔怕！
口罩？唔戴！
年年有今日！

遺照

立即封關 唯一出路
立即封關 唯一出路
立即封關 唯一出路
立即封關 唯一出路

國際戰線：求國際封鎖香港

廣東省出現大量蒙面暴徒
搞獨立了

餐廳戴口罩，入去買外賣定借廁所？